[光速割席]范冰冰37歲生日 幾多圈中人留言祝賀？

【星島日報報道】涉逃稅已神隱3個月的內地女星范冰冰今日（16日）37歲生日，她自6月事發後未有更新微博，今日被網民發現她終於「上線」，但沒有任何發文或點讚。范冰冰的版面因為出現在微博公版的生日動態上，不少網民在踏入零時即湧入該文給她留言祝福，但不到10多分鐘該文就被刪掉，她的帳戶則顯示「在線」，故有估計是她將這動態刪除，就連男友李晨也被發現連續上線5次，都不發一言。

相比去年范冰冰生日，同時是男友李晨貼文公佈求婚成功，一眾圈中好友紛紛留言祝福，當時被笑指有近「半個娛圈」來簽到；今年范冰冰的生日就顯得冷清，幸有導演李玉雪中送炭，給范冰冰發文留言：「相識十二年，又到秋日時光，生日快樂！！」另外，有《紐約時報》記者指在日前中國外交部例行者會上，有記者問到范冰冰消失一事，發言人帶笑回應謂：「你覺得這是一個外交問題嗎？」

去年范冰冰生日兼公佈男友李晨求婚成功，獲近半個娛圈人祝賀。（微博圖片）